其實係香港呢個地方生活真係好撚慘

今日星期五收左工約左朋友鬆一鬆食個飯咁，早到左就係地鐵月台坐住等，等等下就幾乎訓著咁濟
跟住發現原來日日返工咁玩法，去到星期四五，原來已經攰到仆街。諗返起一個星期咁就過左，做埋哂啲毫無意義，對自己人生毫無脾益既野，搵得果一萬幾千，賣自己生活比人
人生有限，但係香港生活竟然希望咁寶貴既時間快啲過，快啲到星期六日透下氣，跟住星期一又loop，所有事情冇任何改變 成件事好撚sad
然後再諗起正正常常咁打工法，呢種生活再要重複多起碼30-40年，就真係覺得冇哂希望
我都想可以每朝起身懶懶飲茶奶茶，睇住隔離啲西裝友趕頭趕命咁返工
利申：窮撚fg返左差唔多一年工，手停口停，成日都屌住做

係

未來幾十年都係咁過嫁啦
要習慣下

呢世咁就玩撚猿

做過所謂既廢青

覺得呢種生活同冇可能會做多次

樓主冇乜負擔不如試吓辭咗依家份工搵番PT HEA吓Hea吓 超舒服

依家八千幾蚊但啲人揸到正同無得hea
真係好想搏炒

香港根本係一個奴隸社會
班無良心嘅腦細 搾乾搾淨之後用完即棄
幾多中年失業都係咁
做唔死人都偷笑

返六日表示好撚辛苦

八千蚊你返咩工 好難搵到啲咁低人工既工啵

利申連返8日先有假放

返左一年已經咁

講到尾都係人工未夠高姐

因為香港係一個自相殘殺既地方 永遠唔會想人地好 憎人富貴 厭人窮。有錢有權唔會想窮人好 窮人都唔會想其他人好

點解香港咁富有 但對勞工既保障咁低？ 點解外國人 會一星期返工三十小時都生活到

我都唔知

利申 放負撚

話你知, 個個無父幹無人脈既, 出嚟都係你依啲諗法

更差既係, 去到第十年, 都仲係咁既諗法

香港係生存唔係生活

返工一年就看透世事

一份工你撈得耐，識路就知點玩
更係騎住份長工當做副職，跟住袋住錢做自己野喇
辛撚苦咪浪射返兩球抖下，放下大假又去旅行滾下
秘撈搵真銀，無壓力工作理閪佢

返五日朝九晚六的Data entry clerk
做完哂份內事後要幫手做其他雜務到收工

禍福自招，各家自掃門前雪，搞下工運又冇人支持又比人屌阻人返工，又或者一句「係咁架啦好出奇吖」撻埋黎，結果咪一路望住歐洲人講w&b一路為左自己請到幾日連假暗爽去囉

X2

係 就係因為時間咁撚寶貴
所以千祈唔好打份垃圾工

轉工啦 八千蚊食飯搭車已經無哂

實情係你廢+中二病
你呢啲撚屌番5日夜晚收工約人食飯即係文職啦？
起碼你收工食完飯番去有教好訓，有咩好呻？
大把人番6日 要企/無冷氣/體力勞動，咪又係咁做
你諗下你去食飯個間野個廚，個樓面，食完飯車你番去個司機
再諗下自己點解咁撚廢坐係冷氣房坐幾日就咁攰

奴性

你咁想做寫字樓咁去做囉

非常同意

做緊好耐啦
以前做過啲低賤工pt就知道番office工已經好幸福

番一至五好癲，仲話六日
CLS

其實依d難處好多國家都有
唔係咁多個德國㗎咋
所以挭份自己鍾意嘅工會好過d

老綜幫到你 攞埋公屋 出三糧
日日食早餐 睇住D西裝友趕頭趕命

生係香港本身就已經係悲劇

禮拜六日返工定出街都慘過比狗屌 多人到

係八千七百蚊
之前係agent 叫我做住先

比人食左2,3千一個月你都唔知啦傻仔

Office 工人工比藍領階級比體力勞動者更低，
你要舒服自然錢少啦

你好醒啊⋯⋯
依家先知

唔講以為你係李生

你仲做,你仲傻啦

香港真係無得救等死，
我做緊外判文員，公司都有好多外判工，但外判工就最靜靜地做野，好靜好乖咁做野，連電話都少睇，反而長工開會，班鬼佬重自由，長工大聲講大聲笑，外判狗就食飯個個準時返到做野，吹水都少，我自己就盡快做完野就hea, 但求無錯誤，交到貨就算

你估我唔知比人食咩，但貪時間彈性又hea無壓力

原來係唔hea就好後悔

你就唔知啦
我計番時薪一定高過啲低賤工多多聲啦

仲要office工放正6 7點，(如果你無過海巴士就含柒)
坐地鐵過海果陣會想死
轉紅線果下望成班喪屍係你面前
而要等 4 5班先上到車 ，上到車之後仲要夾三明治
我終於明咩叫舟車勞頓 ，坐到反屋企都唔想煮反
做sales行業好小小，放10點唔洗逼，但工時都長，放工好多野食都關囇，無朋友。
係香港你一星期反工果5日真係好累，身心都係
或者就係點解咁多香港人成日去旅行，唔洗困係呢個城市。
就算有時放工可以去飲下野，同一班知己訴說下生活同工業 ，已經好開心

試下做下萬寧 m 記 根本唔明點解可以要求咁高人工咁低

問個班人點解咁都做啦

要求有幾高？ 要兩文三語定計複雜數學？
炸下薯條整下包都有機械有指引喎⋯⋯

你個款未做過啫

多rules 有野背 唔停手
另外日資公司 放工老細仍然繼續搵你 要做埋文件

娛樂物質個個興趣唔同 不評論
但就工作生態而言 絕對係香港人自己攞黎
點解咁低人工？因為有仆街頂爛市
點解咁多ot無限要求都照做？
因為真係有理仆街不問價幫老細含撚

唔係學歷要求，講下的濕鳩萬寧，係佢要求做野快，跟足規則指引做，但同時又唔夠人，跟本跟唔切，最重要係要笑同人盯人睇住啲客做埋保安

屌你咁閪低人工就唔好學人有要求啦

FG返左1年工就扮看透世事
係香港生活不知幾撚正
事實就係你窮 所以先覺得慘

仲有上面巴打有講 你返5日坐寫字樓已經好幸福
大撚把人年中無休 剩係農曆新年先放得果幾日

結論就係你懶 但又想以最小既勞動力去換取最大既滿足感

利申 窮撚 但覺得生活香港好幸福

睇透呢個世界就好 希望樓主唔好生育下一代

屌你咁閪低人工就唔好學人有要求啦
好同意

不過老細一句撻埋來出糧就要做啦，個個都係咁做啦，我駁唔到

你有料就做老闆唔駛做奴隸
一係轉行搵份好工

無料到但有份5日工坐冷氣房仲想點

可以轉工
無料就乖乖地受
呢個世界就係咁行

其實都係黑奴同非洲人都可以生存得好開心

你放得底就可以好自在

無病呻吟咪你依啲撚樣囉
香港叫慘 第三世界叫乜撚野？
天生殘障又叫乜撚野？
真係要屌你老母

咪唔撚做囉，嗰時厭太閪轉咗去做惠康正常好多

我都係咁諗

part time 咋嘛 無料你老尾

第三世界都叫慘
黑奴叫乜嘢
殘障都叫慘
植物人叫乜嘢

仆街工程撚表示要返埋星期六

同埋周圍都係廣告想放鬆下心情都唔得
一見到廣告就覺得煩
好似成日有條友叫我洗錢咁

香港都叫慘

已經返到慣，仲要6日工作，不過已經遞左信返多幾日就走，有時要搵食真係冇計，我都想搵到份好既，但係香港班腦細又邊到會有好人，做過返5日但OT極多

關香港咩事 其他國家啲人唔洗返工咩
咁返工日子時日就係過得快架啦

屌你老母

打緊hea工，日日睇人返工

利申：三層樓，夠供樓算鳩數

怕唔怕俾人炒左？

星期一至五已經唔敢約人,因唔知幾時放工,唔想人等.

Iktf

城市嘅生活就係咁

裸辭

十分同意！！

屋企一早有公屋就好
自己無兒無女唔會結婚
打死成日工買層私樓都帶唔走

8千幾仲做

但到最後依然要打長工

罷工

各家自掃門前雪已經算係好
最怕係香港已經有種將自己門前雪掃向別人門前既傾向

學歷低貪hea

一年工，手停口停.......
先番一年, 就話好X辛苦.
打咗10幾年嗰啲點計?!
打咗10幾年之後, 你就唔會話"手停口停，成日都屌住做"

證明你無能力搵到份好工

八千幾蚊

邊有得揀。

你廢，搵一萬幾千，所以覺得辛苦啫。我覺得香港好好喎

借盡財仔 買下季猁冠軍

自己搵自己食已經咁Down，嗰啲有家室兩老要養嘅壓力你根本想像唔到，你地可以好輕鬆咁一句「奴性」咁笑鳩佢地嘅同時，你咁低層次嘅所謂辛苦又有咩咁值得同情呢？

點解唔係諗點解香港就係做唔到四天or四天半工作週？

2015年數字，我相信到2018都唔會差太遠

50.1hr/week係咩數字？當你係放星期六日，即係未計通勤時間每日都用咗10hr打工，計埋已經冇咗半日。瞓覺當係6hr（香港人想瞓8hr都難），連埋食晚餐同沖涼2hr

你每日剩返4個鐘先係屬於自己嘅時間，其他都係出賣肉體、靈魂在床上，追嘅係一間豆腐”潤”咁細嘅屋

一個咁撚樣嘅地方仲可以稱得上生活咩？生存都不如，行屍走肉而已

香港咁多個最唔通真係浪得虛名咩

每年奪冠全球樓價最難負擔城市
2017年全球工時最長
2016年全球生活成本最貴城市
2016年全球男女最長壽地區
2017年香港人口密度排第四
2017年香港人均居住面積最細

全球最自由經濟體系、最自由城市，但亦因為零關稅吸引外資下，本地產業根本冇發展除地

簡單嚟講：香港有末期癌症，等死

快餐廚 出餐重要包埋洗野 洗地
人手就愈來愈少
人工低->少人入職
入職發現中伏/嫌人工低->好快流失
基本無限輪迴
唔好同我講咩只係初初出來/兼職/比呀姐做
西工就係西工
唯一可以嚇到班以為做快餐好hea的後生返去讀書

咩叫廢？
人地努力工作回饋社會，
呢啲先係做實事，
好過班垃圾炒地炒樓仲衰過蝗去嘆世界

咁呢啲唔好嘅工邊個做，你唔做我唔做冇人做架喎，冇人做個社會會點

奴性係講緊心甘情願去捱個班個班人，做爛市個班垃圾啫

手停口停
香港有人因為唔夠野食餓死過咩

咁低人工 搵過份啦 做狗咩

咪就係留留俾無能力既人做咯

唔辛苦，做hea工住公屋有拖拍討厭細路唔會生，人生低但份糧好好洗

做人做乜要咁辛苦

知你做慣狗喇

比我都叫你做住先啦
你唔做 我搵邊個做呀

咁你呢？

講真大家行多一步既話
而家已經行緊全民5天工作
人地德國28標準工時都爭取左廿幾年
我相信佢地既心態一直都係想爭取更好既生活質素
而唔係你一句撻埋黎話大把人點差點衰就抹煞晒
學你咁講，因為而家大把人六天工作
所以依個傳統就要維持落去
而唔係希望同五天工作既人睇齊？

你要明白香港係極端資本主義
資本主義既本質就係剥削
舉個例子：你係五日工作 咁你樓下間茶記不嬲40蚊個餐 啲伙記番六日
你估佢啲伙記如果改做番五日 個餐會唔會仲40？
所以點解要我支持佢地番五日呢？我有份剥削佢地黎得益 根本無誘因令我放棄呢個得益

公司啲外削職員奴性好撚重，甚至比長工還認真，個個靜靜地做野，Whatsapp 聲電話聲都少

奴性咁重點解唔搵份人工高啲既工

我都做過政府外判
班垃圾老屎忽自己係位做私人野就得
我冇野做想睇下書就唔得
仲要冇野做都特登搵啲野比我做
垃撚圾

老屎忽長工都算，連同是外判都唔公平

點搵真銀？
你份長工唔洗ot?

請善用起底功能

證明香港冇得救 太多奴隸
永遠向下黎比 呢個世界唔會有進步

去攞綜援唔好

政府呢3 4 個月 日日冇野做 拎pt 14
以前fg 一年得17k 做到成隻狗咁

何止想時間快d過 直頭想快d死

窮人係香港只有生存無生活
這是常識吧